\documentclass{article}
\usepackage{inputenc}

\title{Généalogie}
\author{Jeanne \& Cam}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

Je m'appelle Jeanne Gomez :
\begin{list}{-}{}
	\item Jeanne Gomez est la fille du gros GROS GROOOOOOOOS Gomez
	\item Jeanne Gomez est la petite-fille de Santiago Gomez
	\item Jeanne Gomez est la mère de Cassoulet et Xiba (et camille a temps partiel)
\end{list}

Je m'appelle Camille Maeder :
\begin{list}{-}{}
	\item Camille Maeder est la fille de Cathy Maeder
	\item Camille Maeder est la petite-fille de Aimée Bonche
	\item Camille Maeder est la nièce de Véronique Maeder
\end{list}

\end{document}
